黨鐵有記者會

車務大粒哭訴比人拆站中

LIHKG please set up an English Platform for us)

Click Play!!!

US Congress will be resumed on 9/9!

Please join the march on 8/9 to voice out our desire of passing the
"Hong Kong Human Rights and Democracy Act"!

And learn how to sing the US national Anthem！！！！

~~Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?~

"The Star-Spangled Banner"

President Trump also retweeted our great warriors!!!!

Sing the National Anthem with me！

MV with Lyrics:

Soundcloud with Lyrics：

Click play and try!!!!!

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

繼續攬狗，大力多謝狗狗春袋

拆站都哭訴？
個站係佢屋企？

多謝警方

啲花紅嘔晒出黎維修
你都喊啦

我屌佢老母呀

爛鳩曬

聽到都覺得on9，使唔使奶成咁

有春袋比人揸住

搵埋搵埋咁多留黎買位呀
有冇送你終上山架
唔係掉撚去亂葬崗算喇

港鐵係要反思點解會有咁多人破壞你嘅站

聽唔入耳

安全?
唔撚搭就安全啦屌你老母

個記者發音咁奇怪

搏霞姨比多個飯盒佢

人唔比坐得狗可以坐
黨鐵屌你老母

塔利班答法

我呼籲所有香港人、抵制呢個邪惡政權、大家喺自己嘅崗位上面、關於政府任何事、以不合作態度怠工、交稅一族、全部申請分期、最後一期小交$0.1毫！如果唔想交，幾百萬人會陪你！

好悶

已經完全被恐怖分子操控，報你老母警

呢d真係倒果為因

記者咁樣問係無用，應該問點解8.21後先比人拆站

落地獄比鬼三穴啦